（小說）遊戲人生 ngnl

有冇巴絲打知邊到有得買返呢啲卡？
我差頭5張

首刷限定書籤
一係去就自己去慢慢搵
一係同人收

見到台灣有

我得頭5張

全世界得呢6張
第7張係我到

放唔放？